Это автотест сайта конвертации изображений в pdf. Происходит выгрузка изображения затем скачивание pdf файла. Также добавлена проверка, что количество файлов в папке загрузки увеличивается на 1 при каждом запуске теста.
